[831]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(333) 彩演20歲生日粗卡，主舞大人繼續大發

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十三、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十四、自九月一日起日日都有新面孔
十五、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十六、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十七、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十八、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十九、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十一、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十二、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十三、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十四、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十五、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

訓

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

新po lm 生日快樂！！！

連登PD48 POST 首次應援活動
IZ*ONE 이채연 Lee Chae Yeon
20歲生日集資應援
——————————————————————————
你的誕生，為雪花紛飛的寒冬添了一份暖意
而我，想把手中的溫暖變成一份禮物
在你人生中最重要的日子送給你

——————————————————————————
多謝各位巴絲傾力支持我同彩讌妃巴既集資應援
所以我地夾錢整左D集資禮物送俾有份參與既朋友仔
希望大家會鐘意

禮物1: PVC雙面集資認證小卡一張連卡套

禮物2: 磨砂雙面紙手幅一張
(由於方便非彩讌推既巴絲使用，另一面係IZONE黎既)

禮物3: 透扇一把(有兩款，隨機獲得一款)
透扇實物有D花，希望大家唔好見怪

實物圖:

最後祝彩讌今日20歲生日快樂
一直走花路，繼續大發
新一年讌黨係連登壯大起黎
我飯巴會係你最強大既香港cls粉絲

IZ*ONE 이채연 Lee Chae Yeon
20歲生日集資應援正式CLOSE FILE，出年再見
大家等下有無認證相喇

-------------------------------------完-------------------------------------

To彩讌：
你好 我是來自香港的飯。
從sixteen開始 便已經默默地注視著彩讌
到了今年 終於可以看著妳出道了
心情既激動又擔心
因為彩讌被受注目而激動
因踏入新的階段而擔心
期望著妳之後下來的活動
我會一直在遠端的南方看著妳 等著妳
請加油 我會繼續努力應援
有機會的話 世界巡迴演唱會香港站見吧
By 香港的一位小粉絲

連登PD48 POST 第二次應援活動
IZ*ONE 김민주 KIM MIN JU
19歲生日集資應援
——————————————————————————

自第一次遇見你，你溫柔的笑臉使我一直心心念念。
天真善良的你總為我們帶來幸福，
這次我要把我的心意，化作禮物送給你。
往後每個春夏秋冬，也請你多多指教。

——————————————————————————

應援詳情：
如果本次既生日集資進度理想，將會利用集資一小部份去訂製應援禮物俾參加集資既巴絲(集資金額需達到$100或以上)
都係個句，多多益善，少少無拘，為蛙蛙生日出一分力

—————————————————————
暫定目標金額：HKD $4000
目前進度：HKD $2700
—————————————————————

集資方法:
有興趣出分力既巴絲請TG: cyrice
有恆生，中銀，payme既入數方法方便大家
暫定截數日期: 15/01/2019

暫定生日禮物列表:
1. Michael Kors 袋
2. Michael Kors 卡套
3. Coach 頸巾
4. 駱駝牌暖水壺
5. Sadfrog 系列生活用品ssss

今日帶彩讌留名
生日粗卡

彩燕生日粗卡

LMLMLM
生日快樂

好彩篇野無爛尾

彩讌生日粗卡

矢吹奈子中文首站
李彩演 [心] #李彩演0111生日快樂#

你是精神都充滿力量的舞者，
這力量透過你堅定的眼神，
藏在揮舞的雙臂中，
和跳動的步點裡。
這力量穿過那永恆的時間，
是揚起的飛舞頭髮，
以及滴落的點點汗水。
但不是那種灼熱的力量，
而是冬日里的暖陽，
是一種向上的生命力，
融冰、破土，充滿希望[心]

祝像媽媽一樣溫柔，溫暖奈子心靈的彩演生日快樂[米奇比心]

彩演

打返正名嘛

採蜆

居然無人讚賞D禮物仔
我整左好耐

lm

好記得pd 時佢都話自己係羽毛彩燕。
叫番彩燕或彩讌,點郁好過叫財演啦

飯粒設計好嘢～真好嘢～
飯粒設計靚～無得頂～
你係頭號飯～我係二號飯
Cr 少林足球

財演又係咩事

彩演呢個名真心派膠
讀出黎似有鄉音咁

多謝大佬

諗起譚仔 墨演

讀返車yon算
計我話 真係要讀多d佢地本身個名
唔係下次接機 up極都up唔出清純個名
車汪 車yeon, hea won

加埋娜B做牛演啊笨

唔好咁 … 我驚有人即刻爆炸

牛演咁好味

YG新男團出道綜<YG寶石盒>
2019新年特輯孝道擲柶遊戲—VLIVE中提到櫻花🌸

分組對抗遊戲中其中一組的任務是
“說女子組合的名字”
（以下內容來源於寶石盒練習生們的Twi）

【練習生金俊奎】
李仁宏：IZ*ONE前輩
炳坤：耶？
KEITA（日本練習生）突然說一句“Sakura”
ㅋ ㅋ ㅋ

【練習生房藝談】
直接說IZ*ONE前輩ㅋ ㅋ炳坤哥真的是IZ*ONE的粉絲[笑cry]

ㄴ 【練習生HARUTO（日本練習生）轉發】
KEITA哥也是Sakura怒那的飯ㅋ ㅋ

神奇的交集哇哈哈哈哈www [偷笑]

cr. Twi

加油B就係肉演

“那年冬日你的誕生，
也許是賜予冬天最溫暖的禮物”

是那個連髮絲都會隨你的動作舞動的你啊

是那個越來越自信的全能的你啊

是那個小心翼翼卻又無比努力的你啊

是那個在舞台上閃閃發光的你啊

是那個笑起來就可以治愈冬日的你啊

以後也一直發光發亮吧✨

安宥真吧全體工作人員祝李彩演妹妹生日快樂

180823 MCD 1000%
高清飯拍2P

娜b站po彩演相

牛演墨演河

今日不分你我他
彩讌ione一個家

繼續이채연生日粗卡

上面財演笑到噴水

笑到真.仆街

財演
屌

彩燕生日粗卡
大天使玟周巴生日粗卡
LM

爆埋巴打生日
大天使玟周巴生日快樂

Molamola
財演深入民心

繼黑巴後又一爆

山水有相逄

唔好再推

為左安全起見
都係唔講了

幾撚快手 咁就打爆一個post

彩燕生日快樂~

順便留名

洗

打到手殘

拜拜上面藏頭詩

原來NYLON 12月號係有IZONE海報

之前你地唔係爆呢本？

個本the flash

啫係要再爆

呢本好貴，skymusic訂，$120
補錢個下先知咁貴

之前唔係gmarket可以訂咩

睇嚟ptt要被洗版
上面嗰篇係once既祝福？

見50蚊訂，諗住都係7、80蚊左右姐

留名

係時候整合個會員生日 Iist

整比導清睇咩

唔記得有佢 Blcok左好耐

彩燕生日粗卡！

雖然好遲
但下定決心抽日本event
有無人知申請ac填香港地址得唔得

#2/3有教學
要日本地址

仁美大師ho ball

爆到油b收皮

邊度有中字睇

多謝提醒
唔想見到油b所以通常直接去第二頁

手殘揀錯emoji

兄弟 你也太搞笑了吧

連登新手
之前為左追pd48先開ac
仲未用慣

所以巴打 你係pick邊個

唔緊要我都係連登新手
啱啱開咗連登AC唔夠一個星期
多多指教

我PICK彩燕
1PICK時期 PICK彩燕&椰奶
唔好問點解轉PICK
因為我都唔記得咗

期待彩讌圭悧同框

我係絲
1 pick時期係pick初媛
［img]

死link添

小天使黨又壯大咗

ShowCase大家記得確認

日韓文字幕 有興趣既可以睇住先

hi 新手
我都係

初期已經幾鐘意 雖然未去到1/2 pick
但1 pick都已經走左

潛左水咁耐都認得嘅
3月拎唔到假睇女友 唯有駁下呢邊個簽

姐係一月睇到啊

加油

睇唔到
撞正其他同事輪住放大假
2月打算23凌晨機飛25早機番咋

補返一宗罪先

mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

#1Template爆字數未

改吓文筆先

有冇手足有KEEP底之前有張GIF
大合照黎
跟住柔理行埋彩元到 跟住彩元屌個張 唔該

早幾個post都出現過
但我無save

原來第一頁有 唔該晒

搵到就好

咁早大家就訓晒

收工留名

開緊工留名

呢張幾得意

無一刻唔得意

屌我仲做緊

唉 我訓先 呢邊5點了
大家未收工嘅加油
我愛大家
我愛連登
我愛48post
我愛fromis_9
我愛張圭悧
我愛Off The Record
我愛IONE
彩燕生日快樂!!!

5點先訓幾點起身

讌b生日粗卡hea 今日依個大日子想射波

彩讌生日粗卡之輕輕放低個名

主旨:我想射波

想射波又賴我讌b

早

早,唔知幾點有V

依家起 .. 唉
本來想6點半起 去睇宇少
點知依家先起到
岩先630個陣 鬧鐘響都起唔到身
隻眼望完又訓返
尋晚飲咗酒又攰
唉 算鳩數

今日依個大日子想射波

射呀射射他吧

辛苦你了

祝你發個好夢

李彩演生日快樂

讌B生日快樂

早晨

應該係
咁又冇洗版 文豪得呢兩個
有個畫畫祝生日

但射完都係上連登

仁美真係串得佢好快

清純表示終於等到今日

呢張幾搞笑 我清純b

今日少左人起身番工？

我的彩櫻

翻日本？

娜B

權F

膠真

奶粉

櫻

係咪下次又要換走膠真
又話油發音唔好

彩元

彩讌(((一生日成堆化石圖走出黎

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

【[12.1MHz]晚安，珉night全場中字】
百度雲🔗:
提取碼：7X6Y
B站:審核中

哇 快到
bili link之後我quote返呢個po

#金珉週[超話]#🍬#金珉週圈飯達人#
190110 vlive
1️⃣Q：其他成員在幹什麼
珉週：在想WIZ*ONE'S？對不起～
2️⃣珉周說永遠不會厭倦聽《Bboom Bboom 》因為會讓她的情緒高漲
3️⃣珉周說她模仿駱駝做了一些變化(唱歌的美駱駝，被追趕的駱駝等等)，但是沒有在Produce48上展示;她很高興這樣做，但是她說出於某種原因，這對成員來說很困難;但是她下次會做出來的
4️⃣珉周說，她不知道自己從哪裡獲得了模仿尖叫（？）猴子的信心，但當她這麼做的時候，她有點高興
5️⃣珉周說她在認識IZONE成員和WIZONE後變得更開朗光明了，因為她和她喜歡的人在一起，做她喜歡的事情
6️⃣珉週在完成練習後回家時聽到了《Downpour》，或者因為她非常喜歡歌詞後並且發現它越來越適合遇到困難時聽了
cr.vocalistbyul

#金珉週[超話]#🍬#金珉週圈飯達人#
190110 vlive
1️⃣珉週最喜歡的零食總是在變，但她喜歡果凍(糖果)
2️⃣章魚燒的種類/口味比珉週預想的要多，但是她認為它們都很美味
3️⃣珉周說說，在上學期間，她每天晚上10點和周末都會去她的學院看戲
4️⃣在休息日你最想做什麼?
珉週:我想看我沒看過的電視劇(因為天冷)
cr.vocalistbyul

#金珉週[超話]# 🍬#IZONE[超話]#
Q：:宥真還很難叫醒嗎?
珉週：呦羅本~ 宥真變了!以前即使我把她叫醒10次，她也會回去睡覺，但這些天來，她只要5次就能把她叫醒。宥真，我為你驕傲~

今日唔係韓國？

#李彩演[超話]# 🎂#李彩演0111生日快樂#

不知是否還記得，那年初夏
有著這樣一位女生
她的舞姿，吸引了大家的注意
她的唱功，也不遜於其他成員
如同羽毛一般輕盈的身姿
是你，李彩演。

這是陪伴著你的第一個誕生日
新的篇章，從此刻開始與你一起書寫
作為izone的成員，願你能夠在未來的舞台上如同羽毛一般繼續飛舞身姿
書寫屬於你、屬於izone各位共同的篇章
@YENA崔叡娜中文首站 全體工作人員祝彩演妹妹生日快樂❤
@CYo_李彩燕西柚站

文/大熊
圖/滑滑

我都想知，都冇機場圖

トヨタレンタリース栃木 Presents 本田仁美 ひぃといずおん～ part1
🍓「IZONE大家都食慾旺盛很能吃、但是又很瘦、那樣的身體我也很想要啊。而且大家日語都很好、我們日本line本來要學韓語、但大家都會用日語來搭話、所以韓語的學習進步很慢」

トヨタレンタリース栃木 Presents 本田仁美 ひぃといずおん～ part2
🍓「在宿舍和彩演一個房間、彩演醬做飯料理都很棒、就只有不擅長早起。因為我們睡的雙層床、有的時候彩演醬日程比我早、但鬧鐘響了她也起不來、反而我就被吵醒了然後喊「彩演歐尼彩演歐尼都早上了哦」也不起來、這種地方非常像小孩子很可愛
日本line都起的很快、韓國line全員都不擅長早起、所以9個人都不怎麼起得來、一直都是我在喊他們起床的感覺」

トヨタレンタリース栃木 Presents 本田仁美 ひぃといずおん～part3
🍓「員瑛因為真的吃很多又睡很久、完全是成長期的小女孩、但不論怎麼吃就只是長高很羨慕、腿還長。在宿舍也經常吃拉麵、因為她好像喜歡日本的拉麵、所以我之前給她買了炒麵的杯麵、然後她就給了我炒年糕。下次要給她買點高級的好吃的東西」

膠真中學同學同膠真d飯既對話？

#本田仁美[超話]#
仁美「IZONE的大家都很有個性，食慾旺盛，很能吃。韓國成員的日語很好」
仁美「櫻花和奈子在48group裡是我的前輩。最近能稱呼櫻花さくちゃん，稱呼奈子なこちゃん了」
仁美「和奈子能用平語交流，這是一年前的自己無法想像到的」
這期heat is on主題是聊izone

今晚akb歌唱力no1決定戰有冇得播？

彩讌生日頭像

係真嘅話AKS快撚啲去死
殘體慎入

Minju仲笑膠真
點知俾Hi醬補刀

難怪送彩元考試嗰日得櫻同純
可能讌b起身煮個野比佢地食就繼續瞓

彩燕生日粗卡!

有個人工作?

之前已經睇咗
指原咁爆hoball

個鐘仔真心多撚餘我屌你老母
女仔本能反應都驚到仆街啦就想跑走啦
仲點撚樣禁鐘仔
好似港鐵信號系統咁
執柒左佢啦

正常人都會爆啦
何況做過支配人

只能夠講係治標唔治本
個問題既成因好明顯

乜L野叫做過呀，依家仲係呀

佢走咗HKT都唔知會唔會發生同樣既事

佢不如直接管曬AKB做producer 啦

咁我又信得過尾崎喎，加埋班一期生喺度暫時都唔會有乜野大事件

大概是兪真在大田上學時的後輩 回復了推特上一張偶運的動圖
“為了知道兪真前輩的近況而搜索的 看到了這條評論 我是04年生人 在前輩去produce48以前和前輩上過一年中學 在圖書館遇到過 握手過還拿到了簽名 很開心”
“哇…我們學校低年級的女生會給你看兪真前輩的的消息給你放前輩出演的MV 在她出道之前就看過了她出演的<下雨了>和廣告沒想到真的成為了藝人反而沒有實感kkk我們學校的前輩讓我們去給兪真前輩投票的”
“看到兪真前輩感受到藝人真的是不一樣呢…是真實的嗎kkk 近距離觀察了臉很小眼睛很大很瘦腿很長皮膚很好兔牙笑容很漂亮…運動會上我們班的服裝和兪真前輩班級的發生衝突了她過來和我們商量ㅠ”
“是善良愛笑的高個子前輩的形象呢”
“轉學去首爾了 好久沒見了呢TT兪真前輩在日本的活動我也會為你應援的！”

睇完呢單野覺得班囡好似無咩偶像意識
定係唔當自己係明星 當放學就參加課外活動咁

個別囡啫

190111彩讌生日cafe event[鮮花]
免費贈送兩張卡片和杯托

應該係韓國既

彩演生日快樂

係日本追星真係好，
熟起上黎可以上埋屋企，
屌埋都仲得

我見其中一個犯人既相..好柒既金毛 唔高又唔靚仔

小櫻花因為一根熱狗上了全球熱搜，還仗著羊角辮和隊友比身高？

因為一根熱狗上了全球熱搜

你想講好勵志 ?

你估韓國無咩

[中字]190108 IZ*ONE CITY 預告1～3

韓國都有既 18線idol都有聽過
紅個班就無聽過 除非你有錢有勢

都有 你追大勢女團就好少聽到呢d 追男團既話就

仲唔係講緊龍之介

心計櫻又贏

係咪有同jimin合作過嗰個

【HB to 李彩演】Eyes on You - Sixteen 到 IZ*ONE【LAM】

大概是紀錄片向（x）

她配得上今天所擁有的一切 也值得更好
未來的路還很長 讓我們一起支持她吧

今天是 2019.01.11
我們彩演啊 生日快樂

剪輯：LAM

BGM指路見片尾
開工晚 做的匆忙 見諒

B站：
油管：

同款

佢兩個唔一齊簡直冇天理

可惜俾人踢左 唔係既話幾夾

印尼仔仔女女好強.....

好易解決啫, 踢埋油咪得囉

我諗起嗰個喺自己屋企慶祝idol生日嘅人

你地星期六出去拍返條呢d片

首先要有人犧牲自己去溝油B
最佳人選：misa/一生妹

篤篤篤篤篤篤

叫條友搞大佢個肚

呀櫻咪冇得同讌慶生

韓國的讌飯有褔了

拍得一個就要拍埋其他
咁咪即係個個月都要食蛋糕

有邊個推出去咪拍邊個囉 唔洗個個拍晒 隨緣

原來琴晚權讌亂入f9 vlive都有成20分鐘 等出中字就睇

依家就係個個月都有人派嘢

成團得11人
1,2,3,6,7,10月各1個
8月2個
9月3個
係8, 9月chur d啫

個杯套見過 好似係relation_chaeyeon

9月食到糖尿

[Preview] Chaeyeon Birthday V app

琴日可能慶祝左

好想知佢返去做咩

呢段片真係忍唔到笑

撞咗車添

可能尋日攬住瞓當生日禮物

頭都無梳

係好似頭都冇洗咁

但對眼好精神
依家追星好阿媽心態 見到佢地食飽訓夠就好欣賞

佢隻戒指我留意左好耐 無活動個陣就見佢戴住

我搵唔搵 有段片幾分鐘 key晒d野食落去
標題係izone同幫讌整蛋糕食
咩片都有既

原來出道碟賣得仲多過d男團成倍

查看 @IZONEstats 的推文：
Gaon Album Chart – December

#16 IZ*ONE - COLOR*IZ [-6] 23,003 copies (207,728 total)

上面段片笑死我

stray kids之後應該追返上嚟啦
我諗

真係痴拎線

清純:

有PD加持完全兩個概念黎
同wanna one一比

但佢地分開幾隻計既

原來stray kids CB得咁撚密

energetic真心癲

先行專輯 編輯
Mixtape（2018年1月8日）
迷你專輯 編輯
I am NOT（2018年3月26日）
I am WHO（2018年8月6日）
I am YOU（2018年10月22日）

咁佢哋成日都cb
你又唔可以張佢啲碟加埋做一個銷量比㗎喎

先行專輯
咩玩法
想知下隻叫咩名
I AM ?

櫻你真係玩哂

靚到癲

機場

我估
I am NOT WHO YOU ___ ____ ____
最後會係咁樣可以組一句完整句子

我以為係幾個版本 原來連出既時間都唔同

淨係not who you 我已經唔知點接落去

coloriz都有rose 同color啦

I am not who you think I am

個頭真係好亂
岩岩訓醒就俾人拉左去機場咁

I am not who you can play with

佢之前都係咁啦
做返佢一貫既做法姐

ione後繼唔錯

特色黎 唔帶眼鏡已經好好

有日冇fs唔知做咩事
多左成3000隻碟銷量

全球持續爆碟

補返貨去日本
之前日本無貨

見Izone小卡 hastag再次活躍
就知香港爆碟既情況並未完

原來係呢條…

I am not who you go to school by bus

都幾正
可惜太多 畫面

I am not who you want to be

出去收櫻小卡

I am not who you oil

係 唔怪得我冇第一時間po

LM之大後日考試
(同埋依張圖係邊度出?)

日單solo盤

絕對是黑飯！

I am not who you catch me if you can

I like it

咁咪要又出多隻 I am you

係喎
咁I am not who you wanna be a cat

突然諗到個
I am not who you can play NGT

起身留名

btw係邊個櫻站影呢1張相?

代答
Sk先行隻碟係未出道前出
啲歌係佢哋比賽時出嘅歌

咁樣仲正 睇得太多星好似帶住個面具咁 咁樣仲有親切感

起身lm

你原來未收到？

好彩你地唔係今日去

諗住慢慢收 見有人放狗衝

專登水印都唔上？

點解冇人放櫻rose

專卡？ kihno card?

我係呢到dl 所以都唔知係邊個站影

我記得黃美絲之前有，你又唔問人

G榜男女團總銷量

2018年G榜銷量(2017年或以前出嘅舊專 2018年賣出亦計入)

G榜歷代女團各專累積銷量

Btw

채연 생축 !!!!

Hi

하이

IZ*ONE出多一隻就過IOI累積

專卡 收呢兩張

바이

ㅅㅂ ㅋㅋㅋ

元櫻
我之前先喺黑店前面派咗5張

내가 귀여워

我都唔知佢有

헐 그럼 사진 보여줘

講呢d

個日之後就成日見到呢到既巴絲

你太遲出現嗰日在場嘅一人一張

갑자기

個時都未識你地

啲元櫻有一大半係gmarket嗰到出嚟嘅

呢個post入面
識裴巴緊要過識字

裴巴幾時係信和大叫卡係可以從天而降？

連登名人裴巴

屌油大將軍
金主
爆碟之路

乜嘢從天而降
咁下次唔派了
反正咁多人去fs大把卡

好撚串

請尊重，謝謝！

等去fs嘅人派卡比我

學幣少 人地天台派錢
裴巴天台派小卡

Wanna one: 出隻repackage都多過曬你IZONE+IOI+IOI後續團

用男團比

以後係唔係要改叫裴少

嘩屌個陣係裴巴
派卡個陣係裴少

櫻可以做鹿兒島代言人

已經準備好派油set
去13樓嗰陣會帶埋啲油B出嚟幫大家集氣

裴皇

有一樣野佢比人地叻既就係佢唔怕爆油碟油卡
但係佢都同其他人一樣都係怕牛油既

不要再說了

裴巴舞

Google search “조유리”

唔係不嬲已經係咩

做乜要人search你老婆

俞絲呀

變埋本體

我下個月都去
訂機票果時都未識櫻 訂左無幾耐睇nekkoya mv就迷上櫻 緣份

hkt個陣？

你試下真人見到佢講牛油
Good luck

市就係，県好似仲係柏木

咩對話

講過一次 裴巴即刻個氣場全開

請佢食牛油

又要搵返呢張圖出黎

佢果陣親眼見牛油未
可能親眼見完之後又唔同左

我個陣見左好耐啦

我想問有冇人知枝棒要點熄
我唔覺意開咗
㩒極都唔熄

長禁佢

Hi
我琴日定前日有蒲頭㗎喎

미친놈

我唔記得講
尋日掛住洗版

佢係得粉紅色？

琴日我有睇過個po但洗緊 所以冇cm

我都唔識轉色

我見到粒制有綠色閃下閃下
係咪即係佢可以轉做綠色

唔係藍色咩

【主要チェーン特典】ステッカー（スマートフォン/携帯電話に貼れるサイズ※サイズは後日発表します。）
・（絵柄A）
・HMV（絵柄B）
・タワーレコード（絵柄C）
・TSUTAYA RECORDS（絵柄D）
・楽天ブックス（絵柄E）
・UNIVERSAL MUSIC STORE（絵柄F）
・IZ*ONE JAPAN OFFICIAL SHOP（絵柄G）

全部舖買都有B2poster
有啲舖有貼紙

吓我睇到綠色喎

미친놈 아니야 그냥 변태

洗緊咪 ？

또라이

我要希澈

一隻字一個cm

여기 변태 많아

呢集真係開創先河

多謝晒，咁我到時先買都得啦，我又唔要poster

所以有冇人知其實個棒係點用

繪柄點解

有無咩vpn推薦 投票要用

款式

搵代購買會唔會無poster無貼紙

Lm等睇裴巴訂晒油poster

係 裴巴平放哂佢多左既小卡比我

應該唔會
佢邊有得扣留曬啲特典

乜唔係一般嘅嗰啲集體poster嚟？

有7款喎，寫住特典係poster

唔會咁多款都係團體掛

日本專嘅poster真心想要 一定靚過韓專嗰個

닥쳐 이 변태 새끼들아 신의 뜻대로 십자가로 니들 대가리 찍어버리기 전에

買買買

7款唔係講緊貼紙咩

韓文台

Btw 심심해용

【一般店特典】「好きと言わせたい」告知ポスター（B2サイズ※728mm×515ｍｍ）
咁我唔知啦，佢係咁寫

咁佢都係講緊有B2poster姐
都冇話係7款poster
我覺得係7款貼紙加共通poster（團）

邊度有寫貼紙

【主要チェーン特典】ステッカー（スマートフォン/携帯電話に貼れるサイズ※サイズは後日発表します。）

唔係生寫有d失望

依個唔係貼紙咩

姐係唔係店特生寫 係店特貼紙&海報？

唔係掛...

唔知做乜要係貼紙

我仲期待係unit生死tim

海報仲要9成係團

會唔會係生寫size既貼紙

我理解應該係7款店特貼紙&海報
不過唔係生寫

貼紙
睇文字係話所有舖買都有poster 應該係得一款
但唔同舖送嘅貼紙就唔同

之前喺到燈12間有12張店特生寫
依家

99.9%係

單人咪仲衰 又要爆腎(你

佢話可以痴手機
冇可能咁大張

姐係細細張啦 頂
想睇貼紙嘅款 幾時先肯出

好撚憎poster

後日掛

但係佢仲未有圖preview睇？

就咁聽真係冇乜性趣去買店特…

好彩solo盤乜都冇送
如果唔係又十鳩幾廿張poster

我未痴到間屋滿哂poster都未憎住

係

除非係首推既貼紙

日文後日都唔係真係後日

屌，你咪又係要去爆碟

都係 我驚d poster又係元英大大張…

7款睇死佢跟歌出咗幾張先
跟住再出unit貼紙

你睇唔到我打(掛)字咩

到底咁大張poster派嚟做咩
唔通成間房痴滿佢咩

AKB cafe同Ione cafe

你話唔買都唔係真係唔買

個size唔似

估咩啊
得一張咁就梗係團㗎啦

唉 咁我真係無興趣啦
買番普通通常盤算

再cheap d貼紙就係依家嘅封面每人大頭cut出黎

我就卷埋咗既

Poster咪有size
B2好細姐

大家一齊奶 不用分那麼細

燈左

有冇人未有奶b poster 平賣比你地奶

送貼紙咪可以痴住遮哂油b

原來係咁用

我免費派
佐敦地鐵站頭50位巿民即可獲得大大張奶粉poster

大型奶粉圈飯現場

Nako unit卡有救

Show con poster?

官方用心良苦

做爛市

見到有人10蚊放油Bkinho

吓，你地冇貼架咩，
我當揮春貼落屋企門口傳教

死啦
我見交收嗰個係學生妹
同佢講咗句考試加油
會唔會燈到佢

一早cut左野貼住佢

我屋企個門無咁闊

btw 收一張蛙單人
差一張齊9個位

我有蛙單人多喎

屌嗰日派你又唔出聲
嗰日送走張蛙

我好似同你買過黎換左其他卡

免費派？

但係賣咗比你之後我仲有多
仲要係幾張

好可愛

有咩可能

有張仁美 同 奶b多 有無人要

*個人卡

奶就派 蛙要錢
一d都唔尊重奶b

奶粉poster我有幾十張
蛙卡我得2張

好啦 20$賣唔賣

硬係覺得下一秒會將隻手比肥奈索

張宇人

大叔櫻真係好正

痴線架你地2個

搞咩

我有權 真，換ok？

權我有 真我ok

話說我有個6隻碟?
個人都冇重複
包括油b

淨係諗到BP玩火

係油b既祝福

我而家多左張蛙個人,團就彩元&娜,HI&讌
個人想換膠真/彩元
團差權櫻讌我先齊,呢張有冇人有多呀

櫻跑步英姿
進步左 好似係

慢跑同衝刺係兩個姿勢嚟

演！

得1張權櫻燕

搞到我想攞本村絲張真同你換蛙

好得意

好難搵呀...搵極都冇,一係就差一步比人截左先

你同佢換完再搵我換

我用no way man櫻花劇場生寫換蛙單人卡有冇人要換

似競步多過跑步

偽忙內

一早齊哂清純櫻彩元單人就唔換

diu其實枝棒係咪去到con中央控制
根本你自己係轉唔到色㗎

我都轉唔到

屌,,,我本身淨係想齊HI
近得裴巴多越買越多隻
而家團體就係差張權櫻讌先齊
個人就換完差彩元同櫻奈...不過應該唔收啦

仲唔快d多謝裴巴

應該係 就連幾年前買既五月天支野都係咁玩

即係一年可以射最少12次波
首先要暗推埋油b

有這麼一個女孩
她的眼裡始終透露著天真和倔強
她一直渴望飛翔
有這麼一個女孩
擁有著羽毛匯聚成翅膀
她臉上永遠掛著比花還要燦爛的笑容
那愛笑的女孩
一路走來多不容易你的努力你的堅持
你的辛酸 你的快樂 在這裡我們都看得到
你是那麼的懂得感恩
你感謝每一個出現在你生命中的人
認真的近乎虔誠
請讓我們自私一次 永遠笑著吧
因為我們喜歡你開懷大笑的樣子
請永遠快樂著堅強得無以倫比的 李彩演

祝彩演生日快樂💙🎂

@姜惠元中文首站 祝上

我有膠真個人卡同蛙個人卡 要嗎

個個都收蛙

同親佢出去都破財
上次出去拎扇冇諗住洗錢得幾舊水係身
搞到最後買F9碟要碌卡

你自己行入去買生死咋
冇人迫你

我由讌蛙
到依家奶同彩元都齊卡
連埋kihno

單人卡唔難收
成日都見到

個日裴巴同GG
『買啦,唔係唔買呀,我地都買左啦』
兩個魔鬼損友

4pick
我不行了

ig有賣呀仲其實
不過想用20$收
唔係主推唔想用咁多錢收

$20

邊有理由我哋個個都買曬你就喺到食花生

咁你想幾多錢先

20蚊?

櫻rose難收到呢
唔係嗰日我明明話要佢又ok跟住又冇啦啦話冇我一早就齊

又唔急住要

我有喎
不過得1隻

單人依家起碼都30啦屌
油B就話送都冇人要姐

【通知翻譯】
日本出道單曲「好きと言わせたい」通常盤CD先行購買特典 決定的通知

【主要連鎖店特典】貼紙（ス可以貼在手機上的大小※具體大小將在以後公佈。）
・（圖案A）
・HMV（圖案B）
・タワーレコード（圖案C）
・TSUTAYA RECORDS（圖案D）
・楽天ブックス（圖案E）
・UNIVERSAL MUSIC STORE（圖案F）
・IZ*ONE JAPAN OFFICIAL SHOP（圖案G）
※每個連鎖店的圖案都是不一樣的。
（圖案以後會發表。）
※已經預約的客人也會有特典。
※先行特典和追加特典將會在「SHOWCASE活動応募用 Access番號」、封入特典「個別Message Card手渡會 応募番號」的提供基礎上追加。
※特典將會和商品一起交付。
※特典送完即止。
※HMV特典也會給全國的羅森便利店店內的Loppi終端購買的客人。
（在Loppi的購入方法請去HMV&BOOKS onlineIZ*ONE商品的頁面確認。）
※在TSUTAYA網店購買，只有預約的客人可以獲得特典。
※部分店鋪可能沒有特典。 （詳細請去問店員。）

【一般店特典】「好きと言わせたい」告知海報（B2大小※728mm×515ｍｍ）
※不包括連鎖付有原創特典的店鋪。
※特典送完即止。
※部分店鋪可能沒有特典。 （詳細請去問店員。）

＜対象商品＞
2019年2月6日(水)發售 IZ*ONE 日本出道單曲「好きと言わせたい」
通常盤Type A（CD+DVD）：UPCH-80511 / ¥ 1,600＋稅
通常盤Type B（CD+DVD）：UPCH-80512 / ¥ 1,600＋稅

嗰條友真係摶屌

剛剛睇返原來我有權櫻燕
其實我都冇理過自己有D咩
有人想要?

特典送完即止
你都要比圖我睇 先訂得落手㗎
一陣訂咗 原來係
咪又要浪費我啲火柴

@sunny巴

貼紙冇咁易燒得起

rich

炸撚左佢咪得囉

唔想咁快死住

巴打我用彩元&娜B同你換OK?

我放工返去睇下仲係唔係度先
就咁夾左係隻碟度就算

可以係你屋企附近掘個洞 上面放啲沙包
油就唔駛落 一張卡夠哂
然後點支火柴落去
登登～營火已點

嗰次已經證明未經加工嘅油卡係燒唔起的

證明唔夠油 要加多幾張

其實我都唔儲呢D野
唔似裴少咁rich
所以純支持2隻就算
如果有巴打岩我送俾佢又有咩所謂

唔係差好遠
後面多個0姐

1001

落選 0/1

好可愛呀

禾既one pick chaeyeon bb 生日快樂

係時候攞番船木巴條solo碟link上嚟

題外話
[/member]

fireflies特典出咗
好似冇人po

有人要退定要訂

我仲想上黎話過幾日我就動手
有冇人要訂或者要退 快D講埋

+1

啱啱box set抽簽結果出左
有機會有人會訂
我估咋

girlsday

24?

哦 咁有先算

中左 24
其他日子難抽d

中左25

個簽?

香港航空及發行人均確認能贖回擔保票據 業務營運正常

24，櫻個簽 0/1

尋晚po左

下輪再抽25號 希望仲有位比你

琴晚我淨係記得成班人推po
都冇追返

岩呀 追多一團 2年半
自己都變老野

權F 個簽

怒沖300幾留言

講依啲
之後咪又係會喺啲後續團po到見返依到啲人
不過爆碟團就未必再可以出現了

早啲提應該可以生日前爆

好想知讌會拖航母定solo

讌岩solo

咩ranking?

睇個榜單人盤暫時係櫻同yena跑出

聯署要求今村辭職謝罪

燈下先
HKT48 miyawaki chaeyeon

要睇下公司點

開25號？

話左娜B係架仔杯茶

鎖匙扣都ok

9up咋 想佢再開多部等你都中

密切關注緊wm練習生嗰個ig

w1有幾個都solo同埋呢幾年韓國個邊solo個勢都升返 到時可能有機

簽ed

多數都係solo
nuest

諗起岩岩個期idol room
Yooa freestyle rap diss自己公司
1130門禁

agger
依幾年韓國又吹番solo風

我都係記得之前簽過啲人要求要比ske柴田畢業con定乜嘅嘢
之後太多人簽營運焗住比佢

真係開左25 我中左 ....

。。。24 黎

利申 : 唔知有無公信力

bona嗰個又係陰公
連schedule都冇寫
唔係請夏同佢講都唔知自己要上

讌b遲啲無得同ione出夜街

Solo多過劇盤通常盤

出左道都會有門禁

剩係計佢個網訂咋下嘛

做gym個時睇
Bona個下我跑跑下步差d笑到仆街
好彩隔離個個係我fd黎
如果陌生人既話應該會覺得我係變態佬
anyway睇完呢集對bona好感度up

買solo直接有佢張生寫
又平過通常

bona
我想聽佢繼續diss㗎

成豬: 好野, 旼炫返黎
17 cb完到nuest完全體
班女繼續等下先

快快手儲幾年經驗 然後轉職做舞蹈老師
接救火裴班

但無得拍 無得簽
不過可能啲人買多款
只能說櫻同娜既油王應該不少

Solo 盤唔係個拍盤咩

好似要指定店買
呢間係其中一間？

solo盤得生寫咋

撈亂哂

比你帶咗節奏添

solo抵買呀
裴巴買11隻咪醒目

你話事啦
仲特別開場25號俾你

每次cb 平均消費4k係基本

開多場喇

岩岩以為你開盤燈中左

我都以為自己撈亂左d日子

覺得彩讌需要同伴，solo難搞d
Wm新一批女好似都幾跳得
如果出到隊5人隊跳刀群舞就正
但前題佢地要等到2年半

冇啦，海外盤都唔計O榜

唔覺得等到

hi醬

走數?

有無新點心紙

未必等到 就算後加入去都係對讌無著數

以ione依家既人氣
讌已經有初步solo既資本
最少都可以行嘉熙條路
(玩咩都有人請 2年半後做下跳舞導師 上Dancing 節目 點都得 )

走數走到咁

正呀

走數情況都幾嚴重

兩年後會更紅 其實唔洗點擔心

呢個表真係愈睇愈傷心

仁美

由其肥hi

係咪開得太多

係期待呀

仁美好慘

想去嘅冇得去
抽到嘅就走數

好撚痴線 3/28係咩料

個拍都無人過到雙數

櫻都冇乜走到，牛油蛙元都係

我計少左部

讌唔係有一部咩

上一抽好似都仲係有一部

依家去到8抽？

睇圖就應該係7抽

今日開始第8抽

當初鬧彩元冇人氣憑咩出道嘅人塊面而家腫過豬頭

AKS係咪要比kline感受下洗腳既滋味

Sor 講錯 係部份成員 唔係kline

咁仁美呢

其實我有理由懷疑下單會因為個抽選結果影響排位

講真奈子都唔係幾安全，今次難得擺到咁前

肥Hi仲可以點樣調

━━━━━━━━━━━━━
◆第7次 抽選結果
━━━━━━━━━━━━━
◇申込内容：個別サイン会参加券付 WIZ*ONE盤CD
◇当選結果：全落選◇当選枚数：0／1枚

吓，莫非幅圖係錯既

幅圖係錯既，個拍除左hi全部計多左1

-1咩

應該係個拍
除左權清hi

無啦 玩完啦
等韓專再睇情況

排50次隊

跑到腳都軟

要放50隻碟

肥hi心理陰影面積又多左

來回跑

成日係咁排隊拍手 拍到nako認到你

個簽反應咁好
其實營運有機 24 號再開多部個簽
最多班女辛苦d

山口真帆さんが話題になってて検索したら

山口真帆 ハレンチって出てきて何これから始まり

事件が一層気になって色々掘ってるうちにこんなん出てきた

これが事実なのかがめちゃくちゃ気になる

犯人かぁ

西潟茉莉奈
太野彩香
加藤美南
山田野絵
頂...唔撚係掛...有noe

張油卡is coming

幾點呀

點解變咗關佢事嘅
嗰個羽切係做乜

因為noe由頭到尾都無follow過馬紅twitter
所以都有懷疑佢
但我唔信佢會咁做

冇啦，開到9點啦，唔比開啦

23 24 號係太多個拍
比我係營運就將某d個拍轉做個簽
錢都賺多10倍

櫻去緊日本, 唔知咩活動

懷疑啫 而且都係d捕風捉影嘅推斷
要等新證據 有嘅話

如果係NOE就真係
不過我而家都係食住花生, 咩野都係網民估

娜B心口隻...咩黎?

裴巴

我DM你

應該到左好耐啦喎

辛苦了

我岩岩先知我old news左
自膠

遲左幾個鐘姐

推依個 唔該

油B現貨：4

等睇有人衝住要左佢

想知邊個會衝
我食咗一張油已經係極限

近排個人黑黑地
諗緊收唔收番張 當做善事

只會更黑

咁唔要了

哇屌依個真係

油set在手
爆其他碟可以一發入魂
eg me一發中咗狗竹同禾淵

諗起一打開就見到油卡 真興奮

有油 showcon poster card未

收到油卡會俾隻狗當玩具 咬碎哂佢

嘩 好毒

你確定隻狗真係會有興趣？

未
留返比你

.gif

@塔巴 有圖可以改

應該係因為我成日撚隻狗
佢依家見到我拎住啲嘢過去都會走

究竟follow唔follow好

彩油CP

你試下身教 你係隻狗隔離扮佢同類 拎住油卡咬 咁下次你隻狗就識做

櫻個人盤 Sold Out

不了

笑出聲

直情可以開油站
全賣油卡 油碟 油周邊

櫻黨
但點解預售都會sold out既 咩玩法

EMI話你想要幾多

你比得起錢 幾多箱都印比你

開個無屬性嘅站抽獎 送官方周邊
頭獎: 校服卡
二獎: 專輯小卡
三獎: 專輯碟

但唔講送邊個成員

影到櫻勁靚 靚到想入返隻
但邊有咁多地方擺

元油推 一啖砂糖一啖oil

依堆係咪就係wm下個女團嘅可能成員

聽個前奏就知係 睇左好多次

彩燕應該係後加成員

買左就有位架啦
咁靚唔係唔買ah

櫻讌cp 畫到出晒腸

又吊住人
玩家櫻

得個畫字

點解有d人寫讌個名唔係寫 채연
係寫 채욘

好似係花名
櫻花之前讀唔正彩讌個名

百記竟然播lavienrose

hi好似話彩讌起唔到身 見到咩alarm

好似係叫佢要熄好鬧鐘

weibo更新

彩讌之前vlive 仲話自己訓好少
每日訓幾個鐘就夠
依家俾仁美篤爆，瘋狂鞭屍

清純啲字

To彩演
生日快樂🎂
在produce48裡認識了彩演真的特別開心！
彩演在舞台上跳舞的樣子太棒了❤️以後也一直親切地相處吧
—Sakura

而家再出大型團真係死9硬

我淨係知nako係中上右d果個

點先算大

仲唔開V

TO彩燕
IZONE的舞蹈機器 舞蹈之神母胎dance的彩燕
生日快樂！經常照顧我
關心我 為我解決一切的萬能魔術師！
IZONE因為有你才幸福 愛你
-叡娜-

我覺得5人以上就太多

係咪想去到油B不能出演的時間去走油
或者單純等埋櫻先開

肥hi 個句野後面加返個心

正日點都開既

怕訓訓下教俾同房謀殺
鞭完屍要錫返

再遲出 未走油先走奶

唔好啊！！！我要睇彩英

Ig 有彩讌&mb 合照

nako張相點解會咁

有你又唔po

食食食

Nako 同彩讌唔係減肥line咩
Ig 張相又係食

咁少

唔食邊有力做運動減肥

ig又有新相 手機po唔到

我話緊個比例 同個樣

一個門面
一個主舞
一個rapper
一個vocal
一個綜藝掛

五人五色最理想喎

又食

奈子又食

痴撚線
仁奈讌
你三個唔係減肥line咩又係
又食

On9，冇奶B合照

變咗肥絲仙子係有原因的

同nako個張好似p咁

我都想知點解冇

素顏+Nako揸機

公司揀既 可能唔為意

暗中觀祭.jpg

C位都唔記得po

其實彩元出場次數都幾高

加多個可愛忙內得唔得呀

點解我覺得彩讌呢轉d生日相搞笑咁多
好鬼貼地 食食食食
係咪公司已經想放棄形象

覺得單數人排舞好似好睇d
綜藝掛都可以係可愛忙內

本身定位就係貼地女團
AKB concept帶入韓國

單數個隊形會好睇啲

所以我prefer 7個/9個

9個太多啦
7個都勉強

車車s

如果有星期日就好

我想像到佢兩個一齊
一定無趣到頂點

不過中型同小型公司 都想行大團
因為唔想蝕 比左錢去訓練啲練習生出唔到
不如推埋出道 反正多1-2個又唔會死嘅心態

推5個同推11個 成本差唔多

結果咪仆曬街
睇88蛋都知咩事啦
一開始好好哋推semina

我諗住再下星期係星期日
即係27號

細公司咪又係谷行一個，
之後睇下做唔做到xx與朋友們

然後沉過鐵達尼號

睇埋w1 d細公司點行先喇

所以 請夏個公司反而最清晰
1個咪1個

好似好多都solo
前居可鑑

同一日?

社畜表示感激

係掛
件衫都一樣

未必一定衰既, 都要睇成員質素
WJSN , Pristin

似食完晚飯再食甜品咁樣

P社

係咪無櫻

食呀食

mnh本身都冇人

兩個都淨係識尻笑
想像到個畫面係2個對望唔出聲 跟住搞到讌B係咁笑 跟住彩元見到 指住佢嚟笑
然後dead air

IG女神FEEL

韓成洙條撚樣做乜鳩要雪pristin

吳書晶唔知幾時走左
火娃好似以前都係MNH?

邊條友整粗nako對腿

wjsn依家咪又係唔上唔落咁
同埋本身有13個
依家走咗3個都仲有10個
pristin唔係唔正
但係Pledis

唔可以用正常人思維諗成豬

我喺到話
如果今年上半年pristin可以走出雪櫃
我會買碟支持

搵呢班騎呢怪組團，
同講到明叫請夏養埋佢地有咩分別

呢句野點解好似熟口熟面咁

不能想像火娃同請夏一團
咁仲慘過世正

所以solo係無錯

WJSN算係咁啦, d碟賣得都唔差

好似wkmk班成員咁高質就無有怕啦

燈

又開始了

開始咩？

係唔差嘅
但係上極上都上唔到去咁囉

pristin話題?

都叫穩定左

I.O.I後續
日經之一

我自我1001